【正視聽】我覺得唔應該將健康問題政治化！

所以我係唔會去做全民檢疫架

利申：我討厭政治

點解做人一定要聽政府做野？

我討厭政治

大家唔好俾政府利用
用檢疫作為藉口
成為政府工具